Virtual Youtubers討論區（292）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

公器私用

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

星乃めあ

諸星ツキナ

elite lm

推多推

小弟整左個網可以拎黎整playlist黎將歌回clip做一首首歌咁播
個網係用youtube既嵌入功能黎去做"clip"既效果
所以有d片如果停用左嵌入既話就用唔到

LM

Lm

反雞問過我未

gatten gatten

NENE 27K同接

點解好似多咗啲PTR咁

TAMA會再彈琴配信
上星期太忙,無時間練
英文學習中,開始識睇少少CHAT ROOM英文
個50音會盡快處理放上黎,但佢都唔知問題係邊,CHAT ROOM有人話係打上花火

有人偷雞UP左春猿火尋日個LIVE上黎

lm

見到nene贏緊咁串就好想佢輸

每日一BAN圖

一日未完一日nene都有可能出事

今晚有ASMR

黑心企業

鬼唔知咩

雪山老母
冇人敢埋去

唯一食糊驚

癡線lamy黑到仆街

咁係咪有排都冇得睇啊心開台

今晚強陣

@竜胆 尊 / Rindou Mikoto
@月ノ美兎
@早瀬 走 / Hayase Sou【にじさんじ所属】
@本間ひまわり - Himawari Honma -
@夜見れな/yorumi rena【にじさんじ所属
@不破 湊 / Fuwa Minato【にじさんじ】
@三枝明那 / Saegusa Akina
@黛 灰 / Kai Mayuzumi【にじさんじ】
@でびでび・でびる
@甲斐田 晴 / Kaida Haru【にじさんじ】

wtm開台咁大件事竟然冇人講

岩岩睇番mio果段
佢係咪嘔左出黎之後又吞番落去

ついにデスクトップPCデビュー！？

睇黎係Haachama翻左黎
Haato…

日本海關壞滅

買番個充電器咪得

同個火牛一齊被遺忘係澳洲

咳姐

叫經理人/amazon買咪得

輸出都係果幾種電壓,要揾唔難
不過心心應該唔識

原來佢一直都係用laptop開直播

Haato偷咗個充電等haachama冇得用

買個新火牛好難咩

連菅義偉都唔知係邊個

Shion：Happy Birthday to me

12月に、 6月のような契約違反が再度発覚いたしました。VGenaretionでは被害の拡大を防ぐ為、著しい不品行があったときや、契約違反などに対して改善要求から30日以内に当該違反が解消されないときは、契約解除するというものがございます。11月にも注意しておりましたので、契約的には通告なしで解除できましたが、最終確認させていただいたところ、改善が見込めないと判断し、解除させていただく流れとなりました。

講過乜

生日唱埋晒啲咁嘅歌

唔識影分身點做V

應該係隔離嗰陣好似往常咁直播
live完左先off collab

6月より、朝雲ゆまはメンバーや運営に対して信用もしくは名誉を毀損する発言やメンバーや運営の信用を欠くような言動が、YouTube上の配信も含めて度々ございました。

自己諗下

心心不嬲都冇off collab

shion唱到好感性

Shion生日唱到喊

冇睇開鬼知

臭雞最後14日命

咁快就完
真係短到呢

回家未？

座長呢個局面係咪已經玩完

澳洲房東：咦? 個衰妹送個火牛俾我做禮物

wtm仲要搞啲裝搞幾耐

Miko用緊自己個大波滑鼠墊打機

可能佢家姐仲係澳洲

原來藍戰士都幾過瘾

終於要美女廚房

YUNA 4000人感謝LIVE條片都出事，要CUT

火雞唱團子大家族

係同雪媽爭第4嫁啦,老手立flag
446有卡尾到有錢

我真係唔知

改名巴你之前係咪po 過

心心自主隔離完14日後就係live
真係好驚中伏

見nene好似仲有機會爭第一

終於返到日本

認真幾撚恐佈下

逢星期一都係

hololive群組

corolive

Holo大部分人都老弱病殘中咗就67

HOLOLIVE跳舞群組

ssr張天使卡屈到

有機會，早幾個post
有巴打話係TOY'S FACTORY claim版權
打上花火都係呢間嘢出碟

爆箱最後一塊拼圖

跳舞群組

No
最恐怖係live前心心整野食比全員食之後全部入院
最後急call五期生同臭雞頂成埸live

家姐留學好似係英國

nene今日啲運

中国又贏

澳洲安全過東京疫埠

邊有人敢食, 除咗三家姐

經過上次耐久之後
TAMA個CHAT ROOM英文多左好多

五期生冇3D，得紙片人

仲唔認係真愛fans

一次fest就搞到滅團

六花巴呢

又諗起nene

團長毒有擴散跡象
小學生

環球時報：Holo是武漢肺炎的發源地

咁突發

nene

短期決戰黎講天使卡真係好勁
keep住cash in唔駛爭入終點

提下你唔好禁錯入去姐 難聽到聾左就唔好啦

話唔定食咗心心嘅嘢食
可以免疫

社長

火雞連性命都失去

YUNA都開始失眠

肯定座長發爛炸cut線

不要再bin nene

小天使

天使開波
要人

11點

就2000掛
想達陣

Nene果然唔會令我失望

我幾時離開過屋企

Nene個台炸左
果然無令大家失望

依d縮圖又唔理

左耳Shion 右耳Kanata

黛果個thumbnail睇落仲以為係野良猫

我船又有ガチ恋長輩圖

到底做乜要搞鳩船長

突發開

cls lamy俾nene隻貧神車左去終點前面

證明隻喵好花心

座長平凡咁玩包尾

點解可以玩到咁

dora rap得好型

只要見座長有份出現，你就知道，
這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

lamy

小學雞冇睇過k-on

現充黎, 邊有時間睇卡通= =

班大陸狗用佢地月薪幾千蚊既心態去睇咪覺得頂唔順囉

睇錯kson

動漫台講卡通會唔會比人屌

可能因為係小學生太年輕

現充係講卡通 邊得閒同你分咩ANIME

講乜撚嘢呀 人哋中產嚟㗎 全民小康呀

動物台最鍾意講嚟釣魚

其實冇人明桐生會班人究竟幾有錢
相信連會長都唔明

DOLA仲唱緊

有啲人有錢過依家嘅會長都唔出奇

勇者NENE

Nene掉卡

銀河卡.......

待機

小生學呢個vet唱夜驅都好聽，但都係mv個版本最好聽

佢最憎現充

放水

同類相斥

冇玩過
有咩用?

但係本毒好好憎現充

天使

直接終點

鯊鯊都唔識日文
冇問題，一樣可以唱

公主要人

Nia係咁打喊露
傳染埋我

100年耐久 你自己睇啦

啱

夜之後King
燈下一首係乙女解剖

台仔都有錢過佢哋
之前有條支仔上巴哈挑機同人講自己月薪超過二萬台幣 好撚自豪咁

原來35個look勁似D廢老

天使把低音聲真係

nene並沒有輸

開始輸到仆街

講左唔到最後唔知nene會唔會遜

本身仲以為係座長同lamy鬥慘....
點估

NENE視點桃鐵真係垃圾驚

JK

35救左隻傻羊一命

我一直都有睇

二萬台幣轉返冥幣咪又係五六千

PTR要人

傻羊又送雞泡魚

5400蚊港紙

In nene we trust

nia唱英文歌

睇緊羊 可唔可以講下

人仔5,6000已經唔算高??

我早兩三年番大陸好多餐廳仲請緊2,3千一個月

35好女仔

nene898

個隻咩嚟

B站石油佬係真有錢

最高級艦長 上一次要成皮野

睇落佢地三個都覺得nene好慘
好想nene翻生

貧乏大王
Nene果然冇令大家失望

HAPPY BIRTHDAY TO
岩布仙尼

本身第二名而且仲有機會爭第一位
但抽中個event比NPC偷哂全部錢
依家排第四之餘仲要負錢

簡單D講
一陣nene負一百億都唔出奇

有幾多比B站食左真係唔知

應該想話支那好有錢 台灣拍馬追唔上
可能仲以為係台仔22k嗰個年代
但而家台灣都平均30k了

cls

其實睇城市
大城市會高啲，所以啲農村人先入城或者想同有戶口本嘅結婚

nene仲要離其他3個咁遠
今次真係一鋪清袋

我諗起佢

小學生聽日玩凸待

中出一個叛徒

Shion頭先

電競選手真係打咩game都咁屈
among us, 桃鐵 都比佢由頭屈都尾

冇人講到?
你話中國人講唔到都正常

連日V都唔會講佢地點拆帳?

輝蛇又出嚟話賺好多㗎

Cover話冇錢賺

支那：「台灣是中國的」

問題係桃鐵 已經近乎0技術含量

支仔講
簽左約 對分 唔洗交稅直入銀行帳號

hi

你係咪mon撚住呢到

獅白：nene第一次試貧乏大王?咁祝君好運

真係勁仆街

我都係諗起佢
點解佢淨係著條褲

Shion阿媽慶祝圖

應該唔係話個行為 係個講法

好賺到連cn班柒頭都唔想同b站玩，想拎皮走人做個人勢就知咩料啦

返大陸
去中國

兩次都只係掉卡咁好彩既

識同唔識已經有分別

日本唔洗交稅？

你up乜鳩
係支仔唔接受 打錢會益到fh企業 先話想帶皮走

絕壁

1個月之內有400w再生

班v都唔敢講嘅嘢
一個三唔識七嘅支仔講嘅野都信得過
唔交稅都講得出

好耐冇聽藍藍路了

你地成日召喚我

退出連v啦

負7億

日V先唔會講,又唔係支那人

講真50% 其實都幾好了..

日仔 Yt30+10消費稅+個人所得

Shion又大一歲

如果係簽得中國contract
NDA 又實名制, 9up 或者真係up 出黎大撚把麻煩你嘆

唔係點解咁多日V狗衝去B站

全世界都要交稅嫁啦

6歲

岩
所以咁多有才華既個人能去B站搵真銀

轉返普通神

個天都要446嬴

一到446就完;有BUG

nene
隻野一去左446到就變番完形

我聽到嘅版本係b站話由cover到拎到塊皮，但要佢哋繼續同b站分帳，先唔撈

算，唔撚理
班撚樣橫屍街頭，定支v比樂華玩殘都唔關我事

希望佢身體健康，快高長大

冇實數
但聽就對分

lamy同獅白真係好鍚nene
但個天都唔幫nene

啊 PTR
巧舒服

5期生真係好warm

因為簽左約

係b站個人轉帳比v 所以成日比銀行查 以為洗黑錢

有冇人知個holotools咩事
已經連續幾日用唔到

load到一次唔好再熄 夜晚一F5就壞

冇簽約一蚊都冇
簽左就限住比

真係冇邊個有咁好手勢
其他一玩水就會覺得唔舒服

丸山話過企業勢得10-20%SC袋到落袋

桐生會自己比錢玩為左自己開心無人信

鬼唔知有保密協議咩？
我指嘅係，一個唔知邊個走出嚟話點分就信到十足

但果10-20%已經多過曬絕大部份v
而且好多無形成本企業勢幫你做埋

翼神世音

天使呢首都敢唱

我懷疑youtube改左個同接計法做
只有停係個個畫面先當你係同接數
就算掛住開聲睇另一個tab都唔計

北海道

機戰MX好玩啊

Youtube點知你有冇轉tab

幾好聽

動畫都好好睇......

原來北海道染指埋2434

太易打

仆街中伏

調律+補完+姆之星

暫時未見有咩甩漏

不嬲都可以check到user有冇switch tab.....

呢個係個好神奇既問題
之前試過某d twitch drops既活動唔知點解真係識得check你有冇望住個tab

RahXephon+志雷馬就可以清場(x

nene唔駛包尾

座長好溫柔

如果咁雜談類一定仆街

446差唔多贏一倍

ssr全面打爆

check係咪最頂視窗同活動中就得

估唔到nene曾經真係有機會同獅白一戰,可惜中左伏
而座長就由頭遜到尾

識玩+運MAX對兩個唔識+無咩特別

有冇人破產?

nene沒有輸

要爽既話玩機戰V
用魔神ZERO清場

拖華打apex 真係好型

supernene才沒有輸

youtube封殺掛同接
早清完全勝利

因為冇料喺youtube揾唔到錢
但唔緊要,再垃圾去到中国都會受歡迎,中国專收垃圾

Yes
無包尾已經贏左

好似冇
座長由第一年輸到尾

船長玩得麻麻地
利申:十幾年前隨便爆紅魔鄉EX

完全無任何事件

冇卡冇運

好心block左北海道佢啦

人老咗反應慢咗

佢唔抱bomb死都隨便爆

本身未開波之前仲想燈下呢d運game應該唔會又係獅白贏掛
點知

幫襯藍店

拉

奶得好睇就真係送錢
講錯一粒字就上西天

條屎忽鬼連彩虹都撈埋,雖然唔想知

不過紅魔鄉冇判點可能難D

兔仔把聲

遊戲力其實會包埋呢種

叫佢用魔理沙啦,易打D

聽日shion生日，接凸待

咁會唔會好似水姐生日咁
成班人開party
再係背景聽到會長把聲

就算係yt都大把勁人 個人勢都出唔出到名啦

日本仔只睇兩大箱 日v生態係衰過b

一開始佢留一堆卡都知佢識玩
gamer lion

上次話玩寫信

好平凡咁完左

呢種睇落似運其實策略都重要

好正

岩
所以有真材實料一定去B站搵真銀

人哋一早背晒規則，背晒event，仲要好明顯一開波全部買卡打短期
好難唔贏

見成日有人話holo撚唔睇其他, 又話底層無人睇好慘
想講好耐
大佬一日得廿四粒鐘, 訓又佔7個鐘, 做野當唔扮工無得睇計埋食飯blablabla
一日有幾多時間睇v?
我當一個人完全無任何隔外活動 + 做完野直接傳送番屋企, 任何食野時間都直接睇v重疊, 睇v既時間都唔會多過十個鐘
我邊有咁多時間突然識一個out of no where既v
個人勢有睇tama yuna, 之後又問點解邊個邊個v無人睇睇極都仲有唔夠人既v, 咁洗唔洗學埋影分身之睇v

Shion最後一首係炎

我仲以為依家就公開生日goods係咩

事實po
北上搵真銀先大道理

講起藍店
我又突然諗起個陣d人話holo係藍店, 彩虹先係黃
點知依加邊間d人玩緊原神唔計臭雞想玩

輝蛇又贏

玩過有exp個move係唔同
nene唔熟就會渣住一大舊錢行去普通格到比銀次搶晒d錢

唔駛講咁多啦，總之搵大陸錢就唔OK啦
慳反啖氣啦

你睇過熱狗點拆食美心單野就知

彩虹係紅骨 田陸係上海乜乜公司董事 中國聯想資金

玩支遊工商玩到手軟

以前holo真係向b站發展，因為本土比彩虹壓住打
果時虹粉會屌holo奶支
holo會屌虹中資

唔知會長會唔會出現呢

-1回

是但啦
火雞玩都仲未玩已經比呢度d人踩到仆街

Haachama今日番左日本
12/7+15日 12/22
過哂live

火雞係原罪

佢話已經番左黎幾日

唔係啦,好似早幾日已經番左
但條數計到好盡

岩岩睇到 睇漏眼

應該攪嘅唔攪，依啲就攪，Youtube真係ON99

不過今次好精采nene連銀河鐵道卡,十億卡之類都中哂,最後一年嘔哂連跌兩位

船長係咪唔背版的

但睇吓係咪先
而家冇人知究竟bug定真係改左計法

唔知佢點練跳舞果d
可能都係屋企zoom上堂 自己練習算

船長係度玩東方，開黎聽bgm

失蹤人口

要睇聽日holohouse開唔開party
聽天使講聽日應該係練舞

為左節目效果掉左終點卡
然後仲好自然咁黑到貼地
配信者之鑑

我沖了

難講，可能有機
天使啱啱話聽日會配信

YouTube 30%
事業所當好人啲，對分剩返70%，35%
所得稅，10-20%

其實差唔多

要交消費稅先 30 再10

60比公司 再分 之後個人稅

wtf
あどみん轉咗做cpt

佢唔出得街姐, 但跳舞老師可以上門指導
不過唔知日本係咪連上門都唔比, 唔敢肯定

之後仲要中複製卡誅死埋

zoom，同aqua一樣

唔會有㗎啦
紫龍組已經完㗎啦

好似因為語言問題cpt搵唔到人組隊,あどみん讓左比佢

練完舞之後配信應該冇party
可能玩game之後讀superchat個陣打過去
頭先天使唱歌都有同Shion講生日快樂

東方痴線婆

大力打一百萬兔

好噁心= =po核突圖加密ok?

迫害

而家少咗好多人睇

隔離埋老師咩

計咁多嘢 就算係個人勢 入袋嘅好似都唔係多企業勢好多

祭已經痴左線

心心間屋?

串過碼頭咕喱

貓狗咁岩都有追咒術迴戰

你當日本人唔使番工咩

冇企業勢既注目度已經冇得比
所以有料一定去b站

咁就要睇COVER比幾多喇

咁好難做…最多俾你提老母

Wow咗成日喎巴打

youtube最大問題係推薦機制
V唔會自己有一個區
人氣勁既youtube會推比你
低既無推薦比你咪無人搵到

真=.= 見到就想block

而家入到holo咪係
個人好過細箱既

好慘
牙水將松鼠間屋認錯左做狗狗間屋
依家係咪蝦鳩印尼妹

好似係以前座長間野

上次Shion復歸個陣會長同Shion講等你好耐都有同會長講多謝，不過依家會長休息緊

不忠火又來

隻羊

你有阿哥
炎上

炎上之前萬人台嚟

番黎打apex果日下午都係上萬

頭先水話心心,我以為係心心間屋

但細箱起碼有人處理雜務

炎上完+youtube玩野 咁上吓

心心間屋係樹上面

有男人
要炎上喇

好既就係
入到vgaming,vgeneration,就訓得

原來miss咗あーこ歌回

咩事比人炎上

狐狸勁鐘意5條5

YT BUG

乜原來小千都係台柱黎真係唔知

愛尾セナ都係vgaming啲細箱系列嚟

百万河豚

改rule改到勁鳩

阿水玩Miko俾miko反殺之後阿水好似翻唔到黎

有冇人知依家第幾年

miko笑到

斧oh no

76分鐘前...
自私聽

啲裝名笑死

依家先得閒開youtube

阿水想反擊miko之後hit and run結果自己都中左毒

mel是咪set錯日期

大小姐真人一定好可愛

支持miko劈水

頭先殺人cd勁短,兩場都勁快完

好似話臨時有meeting 要遲少少

咁夜meeting

好黃

有緊急會議

北海道又有新野燒

好撚多護航台仔

始終pt

佢又做咩

又點呀

燒係指炎上？

開廣告所以俾人燒 ?

咁開心？講黎燒下

用人地啲生肉精華黎整片比人發現

之後演變到拉番佢啲舊事出黎屌

哦, 不嬲睇完report + dislike

抵啦

佢真係抵撚死

俾個意外現場嚟望下先啦喂

希望佢早日收皮

其實點解會係咁屌北海道? 佢之前做過咩

咦，又係新朋友

支持燒到佢仆街

真係新嚟 之前都係睇下啲人整嘅精華

33年起, 實際唔知

歡迎

一匹布咁長
大致係條撚樣認支那人做指揮官，支持佢哋搞會長，仲要置頂鬧會長嘅comment，開收益化，仲要厚顏無恥咁翻譯asacoco

果然字幕組一人上人化都係會仆街

烤肉搞asmr,仲要男人聲

仲要厚顏無恥咁翻譯asacoco
>>仲要係會長停活動個陣private晒會長啲熟肉片，會長一復出就即刻整asacoco熟肉片

■NGとOKの例
Vtuberしぐれういの本人の姿も含みます。

其實佢以種玩法100%唔得

啱啱上面果條連彩虹都係撈埋，單推條毛咩
單推錢就真

羊 水同35 3個唔知玩MC玩到幾夜呢

法國同接浮動好西利，岩岩望下眼幾個台都冇左2000-3000同接

你唔數MEL係咩意思?

冇人記得佢

3分鐘前先開台
我覆個陣先岩岩開鬼知咩

夜
早

咁又唔好咁講
有個話單推委員長既未又係不停做holo熟肉

隻羊又想整多套裝？

換左AC未 sub唔知開左台

唔知遲啲live
會長唱SSS會係原版定佢自己翻譯嘅英文版

認真
搞彩虹同其他人嘅精華搵錢，再同我話全數俾羊？
憑乜撚野？？
其他v咁幸苦做節目，你同我講錢就落羊個袋？？
我屌你老母

絕對風評被害

即係佢開直播唔可以用媽媽個樣做自己形象？
其實近排班烤肉當正自己有幾千fans開始想做v咁已經睇到我好唔自在，個克巴仲要擺張大波妹做自己形象，我其實唔太信佢真係日本人

呢個單推TOWASAMA

啱啱嗰條片剪得好型

ptr都係到

有睇開, 好欣賞佢既專一

撩完耳仔仲有精神打機

啱啱先做完ASMR就入MC咁勤力

完全唔明點解重有人幫佢護航

條撚樣早排仲要搵其他人幫佢整vtuber啲人物頭貼

之前見到個克巴有條大波妹玩lol既片 仲以為係咩v玩lol
㩒入去男人聲 屌左出聲

梅露終於出現

Mel間屋轉咗用木之後終於無晒朕監獄味

嗰啲論點嚟嚟去去都一樣 講到佢咩烤肉好撚偉大 好撚辛鳩苦
心諗其他烤肉唔撚偉大嘅 咁撚樣都講得出

翻譯做大左開始當自己都係V
バ美肉

我都係頂唔順呢樣，男人想做v就整返塊男皮啦
你估你係狐娘大叔，伊東咩，唔係個個咁做都受
樓上個羽衣媽媽仲搞asmr，真係聽幾秒已經打晒冷震

有廣告費有SC收都偉大
咁巴菲特都好偉大

我覺得佢自己隻人仲得意

MEL咁大對乳但係唔識搖, 好浪費

依家監獄代名詞係月之牢

呢個世界好多大愛撚

勁，仲開嚟聽

之前個烤肉聯動玩太空狼
心諗乜料

廣告開SC都係多得北海道

桐生會事務所住起黎舒適度都高過天使嘅月之牢

正視聽先，仆街嘅羽衣媽媽係vtuberBBQ

另一個羽衣媽媽係撐心心同會長

月ノ美兎推し單人翻譯隊 =/= 單推
佢係月ノ美兎推し ， 單人翻譯隊

以為女先會夠膽搞asmr，明知前方有險境，但危機感都阻止唔到我既好奇心

dklm
成班on9仔仲幫北海道護航
真係唔明邊忽偉大?
大把烤肉睇啦 一撚定要睇佢咩 成班傻鳩
真係好憎見到呢條撚樣
利申 睇羊入坑

之前見到成班翻譯組係度開台玩among us
心諗邊鳩個想睇呀
佢地仲要用vtuber既thumbnail同icon搞到以為係班v玩 點知禁入去中伏

ptr張床個機關

好奇心害死okayu

用條J撩個咪....

當自己已經係半個V
其實好多YouTuber都係拍無聲片>開始有聲>露臉/個人形象
不過估唔到烤肉佬都可以走呢個流程

奶耳仔

用對肥仔波拍埋個咪到玩心音

如果貝叔開ASMR, 我諗我都會忍唔住入去聽

哇屌

十幾條holo先一條美兔，最新果條d留言都吐槽

變咗耳交

PTR有12000同接
應該冇改計法

根本彩虹熟肉無人睇
前排先見到日本仔笑鬼佬TL 2324轉烤holo

哇好慘
咁樣真係好伏，用人地嘅皮搞asmr，呢啲真係要port 9佢

只係fix左 bug

係

2434
thx

有人課金先頂癮

真係有人課金咁痴線？

另一邊成日揸住屠龍者終成惡龍依個point鬧人

無人課金佢唔會做啦

原來.774 出咗幾款中華料理產品
みみ隻咖哩想試下

呢個單推TAMA

叫人唔好批鬥佢 唔可以自己都變成粉紅

不過烤肉可以吸到好多新人
同時個v又唔洗比錢
其實雙贏黎
但係佢做啲野都幾肉酸

係啲人課金叫佢做
定佢做啲人再課金

睇錯好似一款料理產品
其他有碟同唔知咩樽

本身好事黎
但開始有人上人心態就肉酸

真係估佢唔到

好撚得人驚

真。清楚偶像

果時都係俾祭d切片引左入來

又唔係翻譯得好點解覺得自己出名到可以搞埋直播

諗過腦漿 屎水 膽汁

點估撚到係羊水

係啵 👨🏿🕒

班人迷v都話，走去迷個烤肉
佢烤肉比大家睇，亦令好多人入坑係好事，值得感謝
但唔值得吹捧，條友出左問題唔攬佢科死以後無人烤羊咩

我第一下係諗到尿同嘔吐物

因為佢設定上係日本人，同啲V一樣
食左大家對日本人嘅好印象分

所以前排先有祭絲文

譯錯都算，中文都好撚多錯字
我直接睇切片好過

開頭覺得佢日本人學中文
翻錯都冇乜野 仲幾有趣

自己搞埋v果範個好感度真係急降

爆破巫女

一撚早覺得好有問題 用翻譯黎收集左些少人氣之後就成班圍爐
搞埋d乜萬幾人感謝直播 開撚哂廣告 你都係用人地channel內容黎養自己個channel炸
仲要最近越黎越多人根本係鳩翻/睇人地英肉再翻做中文(時間點/同一內容)黎做翻譯

有人就覺得冇問題，但我就覺得好唔對路

有巫女既地方就有爆破 炎上 全lose

有miko嘅地方一定有炎上或者爆炸
炎上柱

miko沒有輸

miko!快吃飯
你再不吃飯
你會全lose的

岩漿鳥居

做咩考古

松鼠塊皮好似翼之奇幻旅程個小櫻

班台仔你情我願SC你吹佢地唔脹

所以未話佢地d心態好有問題
只要有飯食就做乜鳩都ok 佢地只會答你一句 「佢地翻譯都好努力架」 「咁叻你做呀」 呢d鳩野

太多呢啲所以我有時候寧願睇日文或者英文

呢張好型

百厭小櫻捽嘢從來唔洗手

硬係覺得呢度傾傾下會傾到其他野

烤肉channel都咁多地雷

睇開英文鬼佬肉

我都覺得有人肯俾錢佢哋都真係痴撚線
佢哋開廣告已經夠晒啦

其實廣告都唔應該開啦

睇彩虹唔洗識日文 有對眼睇佢地係到做咩動作就夠

印象中COVER話唔比開廣告
有冇得REPORT佢地

呢度真係乜撚都批鬥

勁既烤肉師
剪d好笑位出黎 又有加effect d觀眾覺得佢剪得好 想支持下
又關你地事

miko又差啲全loss
攞熔岩個陣炎上左

Too Old

35拎住啲岩漿去羊屋企做咩

做乜要咁作賤自己

如果齋做剪片當然無人笑佢地，你有冇見人帶日本堆剪片？
只係做熟肉做到支那仔堆字幕組一樣

炎上柱

ひま真係笑到仆街

咪能on9 你以為日本仔係聖人?

holo招官方切肉師

咪又係冇人做 市場機制 自己頻道 自己剪自己賺
而家都冇撚左件事

諗起達哥同backup佬

燈到我比唐巴飛

有冇人覺得Tama個樣好柳打

backup佬根本自己都唔係咩善男信女
反達還反達，依單野擺明比人裝

夏芽飛你關我L事

SC烤肉

咪即係v界人血饅頭

你地幾時係埋左一齊佢飛你係普通飛定中出即飛

一人一腳唔好爭

屌你又話訓

睇緊35台 clip同連V

彩虹e邊鳩改setting玩

呷醋？

你情我願
又唔係叫你比
唔知你地牙痛咁聲做咩
台灣風氣覺得做得幾好就會sc
呢點上開twitch就知

最好人地免費譯埋
做義工最好啦

こんれな~

個人淨接受到廣告
始終要時間整,幫保下無壞反正我AdB睇唔到

SC你敢開都算,仲真係有人SC
咁多錢不如SC比個V好過啦

咪係
簡單講句
關你哋撚事

痴Q咗？

依家呢個玩法幾得意

啲翻譯佬開SC我冇所謂 有人真係會俾就代表佢想支持埋個翻譯佬 就算係北海道佬都冇計
如果做翻譯佬做到有小圈子 又話咩第二個人翻譯之前要問佢頭先就有啲問題

講真落廣告真係唔係咁care，翻譯有價真係無所謂
但搞到好似而家有班台仔咁當左人上人咁就真係

支那字幕組衰過既野又準備重演

睇緊議員長玩狼人

議員長

........

うん...

邊個議員

其實post 1xx果陣都講過
又返炒

でび真係比人當狗咁撚

最好大家齊齊食生肉

不嬲另類小粉紅黎

正想講,以前外置字幕到內嵌字幕
d免費翻譯比人偷黎賺錢,唔撚再做
剩番都係有收錢既字幕組
結果就係翻譯愈黎愈少人做
幾個月前好似就係有個字幕組突然開收益,即刻比其他字幕組割蓆
免費偷字幕都有既時候,一有錢就會變質,好易出事

まゆ自己出一百萬

見到ff14我馬上就中風

唔知仲以為攞連登仔d錢去比班台仔
人地唔開廣告無收益,,真係下下用愛發電
有人睇得起想支持埋一份但又有心無力咪捐下錢

咁又要屌

咁我零願大家開收益，純粹靠翻譯質素去留觀眾

偷人熟肉或者生肉剪片抵屌
但我又唔明如果自己剪自己烤都要比人屌jm9
人學肯比錢支持個烤肉佬關你地咩事
事實支持果d就係有需要睇熟肉

作為海苔箱推表示有剪輯已經倍感安慰

死神咁先型架ma，養gachi邊岩佢

唔同你爭

最後道歉

得罪講句
歸究於香港無乜sc文化
以前有伍狗
之後有whatapps
跟住連登月費

全部都係果幾蚊百幾蚊既事都有得嘈

條友執到啦可以比死神屌

型乜撚fuck完就sorry笠撚到

what a lucky friend

你都比佢中出即飛左 無資格同我爭

不過可能啲人無朋友
唔知道有班志同道合既人一齊做大家都有共同話題既愛好係有幾開心

我只係佢同夏芽巴既便器

開sc on9寧願佢直接開Patreon

睇下loli算啦嘈乜鳩

咁有咩分別

黛灰既event planner之路,有排行

咪一撚樣 總之有D人就係見到人地有錢收就心理唔平衡

想屌

左右唔同game ge

牛一
比下面

明明開頭係屌啲翻譯組不務正業自己玩埋v果範
點解變左屌佢地收錢

Shion套新衫真係好正

尤其係呢個位，引用天使個句，脇が！！！

咩奇怪問題

舊衫都好正
Deep V+露肚+短裙

Shion啲衫就算唔係蘿莉控都覺得好正
介於色情同可愛風之間

鯊寳

點解羊啲裝全部都要加遠古

睇開鬼佬

是免費的

果個話係一姐條仔JayDee同NS彈出黎果個完全唔同人
而且最仆街就係JayDee同一姐都唔係住係同一個國家

獨角獸既思考領域我真係了解不了

準備去問下周杰倫睇下係咪佢

然後JayDee發覺自己俾另一個Jay ntr

原來佢都係蘿莉控

偶像一定要純潔
最好就係只同自己係埋一齊，其他都唔可以接受

偶像一定要純過蒸餾水
仲唔可以有男性朋友

同男人講野都唔得
會冇左隻豬

自己食唔到所以其他人都唔可以
識得嘅男性朋友只可以係自己

我係覺得問本人問黎冇意思，唔係就梗係唔係，但就算係都唔會認

但拉返去領頭羊，去到咁比人話抄既又理解

同其他男人講嘢即係不忠

呢啲先係烤肉烤到片中人都留埋言

所以條Jay其實幾慘
無啦啦比人屈

如果佢條女真係當左一姐係第三者佢就真係含撚

快撚到傻

純過蒸餾水
依個條件 hololive應該有1/3人fail咗

我唔想知

牙水有埋片

我又想起那條片了

水moon雞

連臭雞個老豆入en mc到玩 都要燒
你就知道獨角獸嘅思維同正常人類幾大差距

對gura 好失望 佢竟然唔係九千歲處女

其實燒主因唔係獨角獸
而係今日放得佢入，咁下次係咪又可以放其他人入

下次應該就係放我入去

我放咗條野入佢個窿

新手 睇唔出係玩膠定獨角獸 第二朝個live都有零星幾個

你頂多咪入得一個窿 佢仲有2個窿

講開烤肉
有無ID熟肉channel介紹
英文都得
想了解埋啲印尼話講咩

唔該晒

唔想佢知翻譯喺香港搵到食
一陣話份糧唔包
俾其他好啲

miko斷線
講緊live 2d同新衫嘅話題

九千歲仲係處女先至令人失望

"佢都係無隆胸喎"

雜魚網絡

好有feel

彩虹e d一打人名就有,應該有人剪都會好得閒加字幕

miko個網速度唔錯
不過唔太穩定

點解Korone好似好敷衍咁

我法國我有save低到原來

其實大家係咪都當係真，雖然把聲真係

冇話當真，當吹下水食吓花生

真啦

想食

琴晚有咩特別事發生

早瞓咗 錯過咗同牙草傾計嘅時間

mio放送事故 批鬥翻譯組

睇左精華，條狗全程過度活躍症
其他3件玩到後面都係訓/坐地版

搞錯左tama朝活日期又可以訓返落去訓多陣

唔該

無限loop

琴晚病撚左8點就訓
成晚冇睇post

保重身體巴打

冇睇一晚post個人應該健康左

我會偏頭痛
係琴日痛到返屋企就即刻訓左

Agree

我食唔到女,唔係要你做我條女
係要你都唔可以食仔

應該下年生日就有新衫架啦

cyberpunk

well cum
'heavy metal music'

兔仔

個畫師之前又話張畫倒v手要修正既

同鯊打apex

但無人care嗰V手

ina今個星期又同iofi玩

批鬥翻譯組
小粉紅溫故知新

公開處刑

又話要搵船長既
到底火雞幾時再教日文，好想睇

同船長夾極都夾唔到時間

同Gura 玩APEX 同睇戲

Ame 每個星期既時間表都好豐富

同Ina collab 都有新icon可以用

睇怕要完左live先夾到時間搵船長
又或者佢兩個真係擔心傾唔掂所以放棄左

Assignment

等睇華生整個大j boing boing出黎。

BTW,只要係華鯊，一律好評

iofi d畫對眼同個頭好多時都唔岩比例
但都已經算係咁

少女漫畫畫風

除左住日本識日文果兩個EN同過JP前輩聯動過之外
唔通其他人剩係可以同印尼妹玩

天使龍幾時結婚

就黎結
會長為左搞個婚禮先休息

開頭都仲係 之後變左逐個逐個翻譯組捉出黎屌
btw翻譯組(男)學人玩asmr引人中伏

英國人屌未ok
Ame會做唔出奇

Ame 同rbc

Last Christmas

心心唔計
係wo仲有rbc肯講英文同華生打apex

六花終於有人照顧天使了

三個人一齊唔得既

三個點PAIR呀

subaru同阿祭好似無咩交流

まつり唔搞tb

班人已經退化到除左會長之外照睇

佢地本身都唔睇會長姐係夢回十月前

ironmouse

最近班小粉紅忙緊追擊runningman所以少咗人追擊holo

唔講唔知 原來追擊緊running man
google完睇到「作為10年老粉表示脫粉了，國家面前無小事，分裂一個中國不可被原諒」

唔講我都唔知 一搵又笑死

一個月之後又會睇返

仲10年老粉
佢地肯定唔記得o左限韓令
人地又無賺支支錢
自己偷轉播然後又嬲嬲豬

追番尋晚dola, leona, akane歌回
聽到下午茶都未必聽完

En manager型咁多

唔記得薩德 (THAAD)單野? 唔係好耐之前炸喎
宜家仲邊鬼到有十年老粉

限韓令 唔睇 下個月又睇返
薩德 唔睇 下個月又睇返
10年老粉無問題

周子瑜台灣旗單野又比人拉返出黎講
仲好啦專心去搞rm等班支那人連rm都冇睇得

又周子瑜
悶唔悶d呀

下個月又睇返

支仔 : 我侵權睇你我又贏

原來有香港人拍holo卡開箱片
無啦啦爆句垃圾羊

比人屌到仆街

總結：我好想睇hololive啊

Link?

自己趕holo出去關我地撚事

有錢爆盒冇腦做人

希望無講垃圾叛忍

又同火雞一齊醉駕

btw兩個一齊睇戲係咩玩法

都抽唔到

Watame原來開左7個鐘live

netflix and chill

Holo耐久始祖

呢度咁多反羊撚可能係呢度巴打
人少少出嚟認左佢

幾靚

睇完ID唔迷ID 反而變左飯田粉

屌
天使個雜談
係咁講會長

see see

有冇內容透露下，扮唔到工住

變咗會長近況報告

爭6K sub，輕鬆啦

會長發言人

+1

><

耐久始袓點都未輪到watame掛

希望今晚大家多多支持

你應該要講 「miko70萬耐久咁大件事都冇人講?」

miko 我諗一個鐘都唔使

毒撚鯊唔敢搵jp

耐...久...？

Holo 入面成日嗌last game又真係捱到天光 唔係好多個
水姐耐狗都係近排先玩自虐耐久
WTM 起碼出道之後個兩三個月之後成日都last game, MC 成日OT已經見慣哂

食龍血饅頭

新入坑想問下狼媽係身體唔好定咁岩食多左所以先作嘔

狗狗miko仲早過watame啦

諗起以前一段k島反天使pasta有冇人搵得返

百鬼綾目subscription日增多過桐生可可

有左

反鬼了

百鬼組收𡃁勁過桐生會

阿水一年前已經有 8個鐘10個鐘耐久啦 個羊都仲未出道

龍活動休止，ppt或成最大贏家

直播封印流
跟鬼一樣

本身無睇 依家睇佢係想睇有咩龍既消息

桐生會師爺仔

無所謂啦 都結左婚 你既錢即係我既錢

大家都無返工
點解牙鬼會收得快過桐生會
係咪桐生會水尾?

牙鬼係公墓員可以WFH

不過講起耐久
座長都開始有玩game耐久傾向

佢個JAZZ karaoke仲未有

我諗要練下先應該下星期啦

話說，仲未聽曬團長既唱歌直播70萬

hey moona!

想追番上次講故事隻game
但要坐係度認真聽6個鐘

呢個就一個鐘都可以當係耐久

時間過得慢過番工

上次35慶祝50定60萬 結果未播就過咗 之後35開直播35p全部一齊unsubscribe等佢可以見到嗰刻

呢個鐘數

moona怕失去一切...

打上花火變聲笑到仆街
唔敢聽Yorushika

點解35sub數跌左1K

費時未直播就夠數掛

壓緊彈弓

連出兩個tweet，好勤力

Miko 唔係拎黎虐

就過萬

日本M記隻朱古力批真係好食過香港好多 仲有白朱

因為上次試過未開就過咗

我知, 某程度上未開波就夠數都算虐
你睇下班野兔直頭唔俾peko唱

你真係唔識架bor
耐久女王麵包狗28小時係三月既事

讓哂路出來

印尼一姐

sor 囉
岩岩先check返耐狗紀錄的確痴痴地

但係其他出名自虐嘅都只係間唔時先5,6個鐘

比佢唱一首咪算好
睇返當日既數根本就係成班退訂唔係凌晨就過左

等印尼超新星入埋mc唔知會唔會冇左一姐個位

d姐姐可以入jp ser?

1230

Moona好似幾怕羞下 好難做一姐

講到鯊鯊唔怕羞咁

又新機

唔知
2期去新ser 1期留jp又好似怪怪地
搬哂去新ser又會拆散peko hey moona

開ID ser未必有人睇

上次壞咪買新機個單野?

之前以為壞機 買多咗部機

當師奶劇咁睇咪得

ID2唔係入EN SER咩

彩虹個班有冇分server 定都係一齊玩?

有啲咁既事？

好似唔係
我印象中只係話佢地會一齊玩MC,有考慮緊開個ID ser
但去EN係傳心

無睇過鯊鯊

293

去en咪搞到成間屋都係雞lag死

人稱毒撚鯊

moona聽日玩ring fit

咁易lag死就要好好檢討吓server能力啦

en ser 好癈

感覺上依家好尷尬
開個ID既話咁一期果班番唔番黎玩好
去EN既話但佢地又掛住ID二期個名
去JP既話咁EN雖然係自發開新ser但好似變左孤兒咁

MOONA 未發癲姐
佢時不時發神經

好想睇但撚屌老細喺office

446隻Game發覺越睇越想買嚟玩下

2100點喎

唔係9點咩

長遠一定開新ser架

劍蘿部機一定出事

所以話都係大機率入埋jp ser算

話時話未玩過mc
有冇可能開多個類似資源ser既野當id ser 有傳送門比佢地走黎走去